<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Зваротны адлiк</string>
    <string name="countdown_is_ready">Ваш зваротны адлік гатовы.</string>
    <string name="key_no">Нет</string>
    <string name="key_yes">Да</string>
    <string name="question">Вы прымаеце свой лёс?</string>
    <string name="text_day3">Дзён</string>
    <string name="text_hrs3">Гадзiн</string>
    <string name="text_yrs3">Гадоў</string>
    <string name="text_sec3">Секунд</string>
    <string name="text_min3">Хвiлiн</string>
    <string name="read_phone_state_text">Для працы прыкладання зайдзіце ў налады, знайдзіце гэта дадатак і падайце дазвол \"Тэлефон\" у раздзеле \"Дазволы прыкладанняў\".</string>
    <string name="understand">Зразумела</string>
    <string name="text_day2">Днi</string>
    <string name="text_day1">Дзень</string>
    <string name="text_hrs1">Гадзiна</string>
    <string name="text_hrs2">Гадзiны</string>
    <string name="text_min2">Хвiлiны</string>
    <string name="text_min1">Хвiлiна</string>
    <string name="text_sec1">Секунда</string>
    <string name="text_sec2">Секунды</string>
    <string name="text_yrs1">Год</string>
    <string name="text_yrs2">Гады</string>
    <string name="accept_and_continue">Прыняць і працягнуць</string>
    <string name="user_agreement_broken">КАРЫСТАЦКАЙ ДАМОВАЙ ПАРУШЫМ</string>
    <string name="christmas_game">Ёлочка: Страчана шкарпэтка</string>
    <string name="barley_break">Гульня ў 15</string>
    <string name="christmas_tree">Ёлочка (Віджэт)</string>
    <string name="later">Пазней</string>
    <string name="of_course">Вядома</string>
    <string name="rating_text">Хочаце ацаніць дадатак?</string>
    <string name="countdown_copyright" translatable="false">Copyright © Copyright Countdown Systems, LLC ВАЖНА: ЛАСКА ПРЫЧЫТАЙТЕ ГЭТУЮ ЛІЦЕНЗІЮ, перш чым выкарыстоўваць гэтую праграму.</string>
    <string name="countdown_text_1">"Карыстальнік павінен выкарыстоўваць прыкладанне строга ў адпаведнасці з адпаведнымі пагадненнямі. Атрымліваючы, адкрываючы пакет файлаў і / або выкарыстоўваючы зваротны адлік (праграмнае забеспячэнне), якое змяшчае гэта праграмнае забеспячэнне, вы пагаджаецеся з тым, што дадзенае ліцэнзійнае пагадненне для канчатковага карыстальніка (EULA) з'яўляецца юрыдычна абавязковым і сапраўдным дагаворам, і вы згаджаецеся яго абавязваць. Вы згаджаецеся выконваць законы аб інтэлектуальнай уласнасці і ўсе ўмовы гэтага Пагаднення. Карыстальнік прымае ўмовы яго лёсу. Любая спроба выкарыстоўваць інфармацыю, атрыманую пры зваротным звароце, каб змяніць лёс карыстальніка, прывядзе да парушэння гэтага пагаднення. Калі вы не маеце іншае ліцэнзійнае пагадненне, падпісанае кампаніяй Countdown Fate Systems, LLC, ваша выкарыстанне Countdown паказвае на прыняцце гэтага ліцэнзійнага пагаднення і гарантыі. Згодна з умовамі гэтага Пагаднення, кампанія Countdown Fate Systems, ТАА прадастаўляе вам абмежаваную, неэксклюзіўную, не перададзеную ліцэнзію, без права на суб-ліцэнзію, на выкарыстанне зваротнага адліку ў адпаведнасці з гэтым пагадненнем і любым іншым пісьмовым пагадненнем з Countdown. Fate Systems, LLC. Countdown Fate Systems, LLC не перадае загаловак зваротнага адліку вам; прадастаўленая вам ліцэнзія не з'яўляецца продажам. Гэта пагадненне з'яўляецца абавязковым прававым пагадненнем паміж Countdown Fate Systems, LLC і пакупнікамі альбо карыстальнікамі Countdown. "</string>
    <string name="countdown_text_2">Калі вы не згодныя з гэтым пагадненнем, выдаліце зваротны адлік зараз з вашай прылады і, калі гэта дастасавальна, неадкладна вярніцеся ў Countdown Fate Systems, LLC па пошце любыя копіі зваротнага адліку і звязаную з імі дакументацыю і ўпакоўку.</string>
    <string name="countdown_text_3">Зваротны адлік і прадастаўленая тут ліцэнзія нельга капіраваць, распаўсюджваць, распаўсюджваць, паўторна прадаваць, прапаноўваць да паўторнай продажу, перадаваць альбо субліцэнзаваць цалкам або часткова, за выключэннем таго, што вы можаце зрабіць адну копію толькі для мэт архіва. Для атрымання інфармацыі пра пераразмеркаванне зваротнага адліку звяртайцеся да Countdown Fate Systems, LLC.</string>
    <string name="countdown_text_4">Ліцэнзія на выкарыстанне зваротнага адліку абмяжоўваецца колькасцю набытых вамі ліцэнзій. Вы не дазваляеце іншым карыстацца, капіяваць ці ацэньваць копіі адліку.</string>
    <string name="countdown_text_5">Вы павінны выкарыстоўваць зваротны адлік у адпаведнасці з усімі дзеючымі законамі, а не для якіх-небудзь супрацьзаконных мэт. Без абмежавання вышэйсказанага, выкарыстанне, дэманстрацыя і распаўсюджванне зваротнага адліку разам з матэрыяламі, якія прадстаўляюць парнаграфічны, расісцкі, вульгарны, нецэнзурны, паклёпніцкі, хуліганскі, абразлівы характар, якія прапагандуюць нянавісць, дыскрымінацыю альбо дэманстрацыю забабонаў на аснове рэлігіі, этнічнай спадчыны, расы, сэксуальнай арыентацыі і г.д. узрост катэгарычна забаронены. Кожная ліцэнзаваная копія зваротнага адліку можа выкарыстоўвацца адным карыстальнікам на адным месцы кампутара. Выкарыстанне Countdown азначае, што вы загрузілі, усталявалі або запусцілі зваротны адлік на кампутары ці падобнай прыладзе. Калі вы ўсталёўваеце Countdown на шматкарыстальніцкую платформу, сервер або сетку, кожны асобны карыстальнік Countdown павінен мець ліцэнзію асобна. Вы можаце зрабіць адну копію Countdown для рэзервовага капіявання, забяспечыўшы толькі адну копію, усталяваную на адным кампутары, якім карыстаецца адзін чалавек. Іншыя карыстальнікі не могуць выкарыстоўваць вашу копію зваротнага адліку. Прысваенне, субліцэнзія, стварэнне сетак, продаж або распаўсюд копій зваротнага адліку строга забароненыя без папярэдняга пісьмовага згоды кампаніі Countdown Fate Systems, LLC. Гэта парушэнне гэтага пагаднення прысваенне, продаж, доля, пазыка, арэндная плата, лізінг, пазыка, сетка або перадача выкарыстання зваротнага адліку. Калі хто-небудзь, акрамя вас, выкарыстоўвае зваротны адлік, зарэгістраваны на вашым імені, незалежна ад таго, адначасова ці ў розныя часы, гэта пагадненне парушаецца, і вы нясеце адказнасць за гэта парушэнне!</string>
    <string name="countdown_text_6">"Гэта праграмнае забеспячэнне змяшчае абароненыя аўтарскім правам матэрыялы, камерцыйныя сакрэты і іншыя матэрыяльныя матэрыялы. Вы не павінны і не павінны спрабаваць змяняць, змяняць інжынер, разбіраць або дэкампіляваць зваротны адлік. Нельга таксама ствараць вытворныя творы альбо іншыя творы, якія грунтуюцца альбо адбываюцца з адліку часу цалкам альбо часткова. Назва зваротнага адліку, назва, лагатып і графічны файл ТАА, які прадстаўляе зваротны адлік, не павінны выкарыстоўвацца для прасоўвання прадуктаў, распрацаваных разам з адлікам. ТАА \"Countdown Fate Systems\" захоўвае адзіную і эксклюзіўную ўласнасць на ўсе правы, правы ўласнасці і долі ў працы з адлікам і ўсе правы інтэлектуальнай уласнасці, звязаныя з імі. Закон аб аўтарскім праве і міжнародныя дагаворы аб аўтарскім праве ахоўваюць усе часткі адліку часу, прадуктаў і паслуг. Ніякая праграма, код, частка, малюнак, узор аўдыё альбо тэкст карыстальнікам нельга капіраваць і выкарыстоўваць якім-небудзь чынам, за выключэннем выпадкаў, прадугледжаных у межах адной карыстальніцкай праграмы. Усе правы, не прадастаўленыя прама ў адпаведнасці з дадзенымі гэтага пагаднення, зарэзерваваны для Countdown Fate Systems, LLC. "</string>
    <string name="countdown_text_7">Вы будзеце пакрываць адказнасць, трымаць бяскрыўдныя і абараняць ТАА Countdown Fate Systems, сваіх супрацоўнікаў, агентаў і дыстрыб\'ютараў ад любых патрабаванняў, разглядаў, патрабаванняў і выдаткаў, якія ўзнікаюць у выніку альбо якім-небудзь чынам звязаныя з выкарыстаннем праграмнага забеспячэння Countdown Fate Systems, LLC. Ні ў якім разе (уключаючы, без абмежавання, у выпадку нядбайнасці) \"Countdown Fate Systems\", ТАА, яго супрацоўнікі, агенты альбо дыстрыб\'ютары не нясуць адказнасці за любыя наступныя, выпадковыя, ускосныя, спецыяльныя або карныя страты (у тым ліку, без абмежавання, пакрываюць кампенсацыю , трымайцеся бясшкодных і абараняйце Countdown Fate Systems, LLC, сваіх супрацоўнікаў, агентаў і дыстрыб\'ютараў ад любых патрабаванняў, разглядаў, патрабаванняў і выдаткаў, якія ўзнікаюць у выніку альбо якім-небудзь чынам звязаны з выкарыстаннем праграмнага забеспячэння Countdown Fate Systems, LLC. Ні ў якім разе (уключаючы, без абмежавання, у выпадку нядбайнасці), \"Countdown Fate Systems\" LLC, яе супрацоўнікі, агенты альбо дыстрыб\'ютары будуць несці адказнасць за любыя наступныя, выпадковыя, ускосныя, спецыяльныя або карныя страты (уключаючы, без абмежавання, шкоду за страту прыбытак, страта выкарыстання, перапыненне прадпрымальніцкай дзейнасці, страта інфармацыі або дадзеных альбо матэрыяльная страта), у сувязі з або ўзніклі ў выніку гэтага Пагаднення, зваротнага адліку або нас e альбо немагчымасць выкарыстоўваць зваротны адлік альбо прадастаўленне, выкананне альбо выкарыстанне якіх-небудзь іншых пытанняў, прадугледжаных дагаворам, абапіраючыся на кантракт, дэлікт ці іншую тэорыю, уключаючы нядбайнасць. Уся адказнасць, звязаная з зваротным адлічэннем, LLC, без выключэння, абмяжоўваецца кліентам кампенсацыі пакупной цаны праграмнага забеспячэння (максімальная меншая сума, якую вы заплацілі, і прапанаваная рознічная цана, пералічаныя кампаніяй Countdown Fate Systems, LLC). у абмен на вяртанне прадукту, усіх асобнікаў, рэгістрацыйных дакументаў і кіраўніцтваў, а таксама ўсіх матэрыялаў, якія ўяўляюць сабой перадачу ліцэнзіі ад кліента назад у Countdown Fate Systems, LLC.</string>
    <string name="cross_text_1">+ЛІЦЕНЗІЯ+++++++++++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_2">+РАСПАЎСЮД++++++++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_3">+ДАГАЎНЕННЕ КАРЫСТАННЯ+++++++++</string>
    <string name="cross_text_4">++Выкарыстанне+++++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_5">++Абмежаванні выкарыстання+++++++</string>
    <string name="cross_text_6">++Абмежаванне аўтарскіх правоў+++++</string>
    <string name="cross_text_7">++Абмежаванне адказнасці++++++++++</string>
    <string name="shopping_calculator">Калькулятар пакупак</string>
    <string name="share_text_1">Мне засталося жыць</string>
    <string name="share_text_2">А колькі засталося табе? Правер!</string>
    <string name="our_apps">Нашы прыкладанні</string>
    <string name="share">Падзяліцца</string>
</resources>