<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Обратный отсчёт</string>
    <string name="text_yrs3">Лет</string>
    <string name="text_day3">Дней</string>
    <string name="text_hrs3">Часов</string>
    <string name="text_min3">Минут</string>
    <string name="text_sec3">Секунд</string>
    <string name="enter_your_information">Введите информацию о себе</string>
    <string name="enter_name">Имя и Фамилия</string>
    <string name="enter_birthday">День рождения</string>
    <string name="enter_place_of_birth">Место рождения</string>
    <string name="enterAllData">Введите все данные</string>
    <string name="ifSomethingDoesNotSuitYouDeleteTheApplication">Если вас что-то не устраивает - удалите приложение!</string>
    <string name="question">Вы принимаете свою судьбу?</string>
    <string name="key_yes">Да</string>
    <string name="key_no">Нет</string>
    <string name="key_cancel">Отмена</string>
    <string name="key_accept">Принять</string>
    <string name="countdown_is_ready">Ваш обратный отсчёт готов.</string>
    <string name="i_have_read_user_agreement">Я прочитал(а) пользовательское соглашение и принимаю условия.</string>
    <string name="read_phone_state_text">Для работы приложения зайдите в настройки, найдите это приложение и предоставьте разрешение \"Телефон\" в разделе \"Разрешения приложений\".</string>
    <string name="understand">Понятно</string>
    <string name="text_day2">Дня</string>
    <string name="text_day1">День</string>
    <string name="text_hrs1">Час</string>
    <string name="text_hrs2">Часа</string>
    <string name="text_min1">Минута</string>
    <string name="text_min2">Минуты</string>
    <string name="text_sec1">Секунда</string>
    <string name="text_sec2">Секунды</string>
    <string name="text_yrs1">Год</string>
    <string name="text_yrs2">Года</string>
    <string name="accept_and_continue">Принять и продолжить</string>
    <string name="user_agreement_broken">ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ НАРУШЕНО</string>
    <string name="christmas_game">Ёлочка: Потерянный носок</string>
    <string name="barley_break">Пятнашки</string>
    <string name="christmas_tree">Ёлочка (Виджет)</string>
    <string name="later">Позже</string>
    <string name="of_course">Конечно</string>
    <string name="rating_text">Хотите оценить приложение?</string>
    <string name="countdown_copyright" translatable="false">Обратный отсчет Copyright © Countdown Fate Systems, LLC ВАЖНО: ВНИМАТЕЛЬНО ПРОЧИТАЙТЕ ЭТУ ЛИЦЕНЗИЮ, ПРЕЖДЕ ЧЕМ ИСПОЛЬЗОВАТЬ ДАННОЕ ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ.</string>
    <string name="countdown_text_1">"Пользователь должен использовать приложение строго в соответствии с соответствующими соглашениями. Получая, открывая пакет файлов и / или используя Countdown (Программное обеспечение), содержащее это программное обеспечение, вы соглашаетесь с тем, что данное Лицензионное соглашение с конечным пользователем (EULA) является юридически обязывающим и действующим договором, и соглашаетесь с ним соблюдать его. Вы соглашаетесь соблюдать законы об интеллектуальной собственности и все условия настоящего Соглашения. Пользователь принимает условия своей судьбы. Любая попытка использовать информацию, полученную из Countdown, чтобы изменить судьбу пользователя, приведет к нарушению этого соглашения. Если у вас нет другого лицензионного соглашения, подписанного Countdown Fate Systems, LLC, ваше использование Countdown означает ваше согласие с данным лицензионным соглашением и гарантией. В соответствии с условиями настоящего Соглашения, Countdown Fate Systems, LLC предоставляет вам ограниченную, неисключительную, непередаваемую лицензию без права на сублицензию на использование Countdown в соответствии с настоящим Соглашением и любым другим письменным соглашением с Countdown. Судьба Систем, ООО. Обратный отсчет Fate Systems, LLC не передает вам название Обратного отсчета; предоставленная вам лицензия не является продажей. Это соглашение является обязательным юридическим соглашением между Countdown Fate Systems, LLC и покупателями или пользователями Countdown. "</string>
    <string name="countdown_text_2">Если вы не согласны с этим соглашением, немедленно удалите Countdown со своего устройства и, если применимо, незамедлительно верните в Countdown Fate Systems, LLC по почте любые копии Countdown и сопутствующей документации и упаковки, которые находятся в вашем распоряжении.</string>
    <string name="countdown_text_3">Обратный отсчет и предоставленная лицензия не должны копироваться, передаваться, распространяться, перепродаваться, предлагаться для перепродажи, передаваться или сублицензироваться полностью или частично, за исключением того, что вы можете сделать одну копию только для архивных целей. Для получения информации о перераспределении Обратный отсчет свяжитесь с Countdown Fate Systems, LLC.</string>
    <string name="countdown_text_4">Ваша лицензия на использование Countdown ограничена количеством приобретенных вами лицензий. Вы не должны позволять другим использовать, копировать или оценивать копии Обратного отсчета.</string>
    <string name="countdown_text_5">Вы должны использовать Обратный отсчет в соответствии со всеми применимыми законами, а не для каких-либо незаконных целей. Без ограничения вышеизложенного, использование, показ или распространение Countdown вместе с материалом, порнографического, расистского, вульгарным, непристойным, дискредитирующим, клеветническим, оскорбительным, продвигая ненависть, дискриминацию или отображая предрассудков на основе религии, этнического происхождения, расы, сексуальной ориентации или возраст строго запрещен. Каждая лицензионная копия Обратного отсчета может использоваться одним пользователем на одном компьютере. Использование Обратного отсчета означает, что вы загрузили, установили или запустили Обратный отсчет на компьютере или аналогичном устройстве. Если вы устанавливаете Countdown на многопользовательскую платформу, сервер или сеть, каждый отдельный пользователь Countdown должен лицензироваться отдельно. Вы можете сделать одну копию Обратного отсчета в целях резервного копирования, при условии, что на одном компьютере установлена ​​только одна копия, используемая одним человеком. Другие пользователи не могут использовать вашу копию Обратного отсчета. Передача, сублицензирование, сетевое взаимодействие, продажа или распространение копий Countdown строго запрещены без предварительного письменного согласия Countdown Fate Systems, LLC. Нарушение настоящего соглашения является нарушением прав на передачу, продажу, передачу, передачу, заем, аренду, аренду, заем, передачу в сеть или передачу использования. Если кто-либо, кроме вас, использует Countdown, зарегистрированный на ваше имя, независимо от того, происходит ли это одновременно или в другое время, это соглашение нарушается, и вы несете ответственность за это нарушение!</string>
    <string name="countdown_text_6">Данное Программное обеспечение содержит материалы, защищенные авторским правом, коммерческую тайну и другие материалы, являющиеся собственностью компании. Вы не должны и не пытаетесь модифицировать, перепроектировать, разбирать или декомпилировать Обратный отсчет. Вы также не можете создавать какие-либо производные работы или другие работы, которые основаны на или получены из Countdown полностью или частично. Обратный отсчет Название, логотип и графический файл Fate Systems, LLC, которые представляют собой Обратный отсчет, никоим образом не должны использоваться для продвижения продуктов, разработанных с использованием Обратного отсчета. Компания обратного отсчета Fate Systems, LLC сохраняет за собой единоличное и исключительное право собственности на все права, права собственности и интересы в отношении к обратному отсчету и все права на интеллектуальную собственность, связанные с ними. Закон об авторском праве и международные соглашения об авторском праве защищают все части системы обратного отсчета, продукты и услуги. Никакая программа, код, часть, изображение, аудиосэмпл или текст не могут быть скопированы или использованы пользователем каким-либо образом, кроме как в рамках однопользовательской программы. Все права, прямо не предоставленные в соответствии с настоящим Соглашением, сохраняются за компанией Countdown Fate Systems, LLC.</string>
    <string name="countdown_text_7">Вы освобождаете от ответственности, обезвреживаете и защищаете Countdown Fate Systems, LLC, ее сотрудников, агентов и дистрибьюторов от любых претензий, судебных разбирательств, требований и издержек, возникающих в результате использования Программного обеспечения Countdown Fate Systems, LLC или каким-либо образом связанного с ним. Ни при каких обстоятельствах (включая, помимо прочего, в случае небрежности) компания Countdown Fate Systems, LLC, ее сотрудники, агенты или дистрибьюторы не несут ответственности за любые косвенные, случайные, косвенные, специальные или штрафные убытки (включая, помимо прочего, возмещение убытков). защищать, защищать и защищать Countdown Fate Systems, LLC, ее сотрудников, агентов и дистрибьюторов от любых претензий, судебных разбирательств, требований и издержек, возникших в результате использования Программного обеспечения Countdown Fate Systems, LLC или каким-либо образом связанного с ним. (включая, помимо прочего, в случае небрежности) компания Countdown Fate Systems, LLC, ее сотрудники, агенты или дистрибьюторы будут нести ответственность за любые косвенные, случайные, косвенные, специальные или штрафные убытки (включая, помимо прочего, убытки в случае потери прибыль, потеря использования, перерыв в работе, потеря информации или данных, или материальная потеря), в связи с или вытекающие из или связанные с этим Соглашением, Обратным отсчетом или США или невозможность использовать Обратный отсчет или предоставление, исполнение или использование любых других вопросов по настоящему Соглашению, основанных на контракте, правонарушении или любой другой теории, включая небрежность. Вся ответственность ООО «Обратный отсчет Fate Systems», без исключения, ограничивается возмещением покупателем покупной цены Программного обеспечения (максимальная сумма меньше суммы, уплаченной вами, и рекомендуемой розничной цены, указанной в «Обратном отсчете», ООО) в обмен на возврат продукта, все копии, регистрационные документы и руководства, а также все материалы, которые представляют собой передачу лицензии от клиента обратно в Countdown Fate Systems, LLC.</string>
    <string name="cross_text_1">+ЛИЦЕНЗИИ++++++++++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_2">+РАСПРОСТРАНЕНИЕ++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_3">+ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ++</string>
    <string name="cross_text_4">++Использование+++++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_5">++Ограничения использования+++++++</string>
    <string name="cross_text_6">++Ограничение авторских прав+++++++</string>
    <string name="cross_text_7">++Ограничение ответственности++++++</string>
    <string name="shopping_calculator">Калькулятор покупок</string>
    <string name="share_text_1">Мне осталось жить</string>
    <string name="share_text_2">А сколько осталось тебе? Проверь!</string>
    <string name="our_apps">Наши приложения</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="general_chat">Общий чат</string>
    <string name="share_date_of_death">Поделиться датой смерти</string>
    <string name="chat_language">Язык чата</string>
    <string name="one_message_deleted">Сообщение удалено</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="update">Обновить</string>
    <string name="delete">Удалить сообщение</string>

    <string name="sign_out">Выйти</string>
    <string name="type_message">Введите сообщение…</string>
    <string name="change_your_fate">Изменить свою судьбу</string>
    <string name="new_message_after">Новое сообщение через</string>
    <string name="seconds">секунд</string>
    <string name="coming_soon">Скоро появится…</string>
    <string name="do_you_want_change_your_fate">Хотите изменить свою судьбу?</string>
    <string name="also_disable_ads">А также отключить рекламу…</string>
    <string name="disable_ads">Отключить рекламу</string>
    <string name="undo">Отмена</string>
</resources>