<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Зворотний відлік</string>
    <string name="text_yrs3">Років</string>
    <string name="text_day3">Днів</string>
    <string name="text_hrs3">Часів</string>
    <string name="text_min3">Хвилин</string>
    <string name="text_sec3">Cекунд</string>
    <string name="question">Ви приймаєте свою долю?</string>
    <string name="key_yes">Так</string>
    <string name="key_no">Ні</string>
    <string name="countdown_is_ready">Ваш зворотний відлік готовий.</string>
    <string name="read_phone_state_text">Для роботи програми зайдіть в настройки, знайдіть цю програму і надайте дозвіл \ "Телефон \" в розділі \ "Дозволи додатків \".</string>
    <string name="understand">Зрозуміло</string>
    <string name="text_day2">Дня</string>
    <string name="text_day1">День</string>
    <string name="text_hrs1">Час</string>
    <string name="text_hrs2">Години</string>
    <string name="text_min1">Хвилина</string>
    <string name="text_min2">Хвилини</string>
    <string name="text_sec1">Секунда</string>
    <string name="text_sec2">Секунди</string>
    <string name="text_yrs1">Рік</string>
    <string name="text_yrs2">Року</string>
    <string name="accept_and_continue">Прийняти та продовжити</string>
    <string name="user_agreement_broken">КОРИСТУВАЧА УГОДА ПОРУШЕНО</string>
    <string name="christmas_game">Ялинка: Втрачений носок</string>
    <string name="barley_break">П\'ятнашки</string>
    <string name="christmas_tree">Ялинка (Віджет)</string>
    <string name="later">Пізніше</string>
    <string name="of_course">Звичайно</string>
    <string name="rating_text">Хочете оцінити додаток?</string>
    <string name="countdown_copyright" translatable="false">Зворотний відлік Copyright © Countdown Fate Systems, LLC ВАЖЛИВО: УВАЖНО ПРОЧИТАЙТЕ ЦЮ ЛІЦЕНЗІЮ, ПЕРШ НІЖ РОЗПОЧАТИ ВИКОРИСТАННЯ ЦЬОГО ПРОГРАМНОГО ЗАБЕЗПЕЧЕННЯ.</string>
    <string name="countdown_text_1">"Користувач повинен використовувати додаток строго згідно з відповідними угодами. Отримуючи, відкриваючи пакет файлів і / або використовуючи Countdown (Програмне забезпечення), що містить це програмне забезпечення, ви погоджуєтеся з тим, що дане Ліцензійна угода з кінцевим користувачем (EULA) є юридично зобов'язуючим і чинним договором, і погоджуєтеся з ним дотримуватися його. Ви погоджуєтеся дотримуватися законів про інтелектуальну власність і всі умови цієї Угоди. Користувач приймає умови своєї долі. Будь-яка спроба використовувати інформацію, отриману з Countdown, щоб змінити долю користувача, призведе до порушення цієї угоди. Якщо у вас немає іншого ліцензійної угоди, підписаної Countdown Fate Systems, LLC, ваше використання Countdown означає вашу згоду з даними ліцензійною угодою і гарантією. відповідно до умов цієї угоди, Countdown Fate Systems, LLC пре доставляє вам обмежену, невиключну ліцензію без права на субліцензію на використання Countdown відповідно до цієї Угоди та будь-яким іншим письмовою угодою з Countdown. Доля Систем, ТОВ. Зворотний відлік Fate Systems, LLC не передає вам назву Зворотного відліку; надана вам ліцензія не є продажем. Ця угода є обов\'язковою юридичною угодою між Countdown Fate Systems, LLC і покупцями або користувачами Countdown. "</string>
    <string name="countdown_text_2">Якщо ви не згодні з цією угодою, негайно видаліть Countdown зі свого пристрою і, у разі необхідності, негайно поверніть в Countdown Fate Systems, LLC поштою будь-які копії Countdown і супутньої документації та упаковки, які знаходяться у вашому розпорядженні.</string>
    <string name="countdown_text_3">Зворотний відлік і надана ліцензія не повинні копіюватися, передаватися, поширюватися, перепродувати, пропонуватися для перепродажу, передаватися або субліцензувати повністю або частково, за винятком того, що ви можете зробити одну копію тільки для архівних цілей. Для отримання інформації про перерозподіл Зворотний відлік зв\'яжіться з Countdown Fate Systems, LLC.</string>
    <string name="countdown_text_4">Ваша ліцензія на використання Countdown обмежена кількістю придбаних вами ліцензій. Ви не повинні дозволяти іншим використовувати, копіювати або оцінювати копії Зворотного відліку.</string>
    <string name="countdown_text_5">Ви повинні використовувати Зворотний відлік у відповідності з усіма застосовними законами, а не для будь-яких незаконних цілей. Без обмеження вищевикладеного, використання, показ або розповсюдження Countdown разом з матеріалом, порнографічного, расистського, вульгарним, непристойним, таким, що дискредитує, наклепницьким, образливим, просуваючи ненависть, дискримінацію або відображаючи забобонів на основі релігії, етнічного походження, раси, сексуальної орієнтації або вік строго заборонений . Кожна ліцензійна копія Зворотного відліку може використовуватися одним користувачем на одному комп\'ютері. Використання Зворотного відліку означає, що ви завантажили, встановили або запустили Зворотний відлік на комп\'ютері або аналогічному пристрої. Якщо ви встановлюєте Countdown на багато користувачів платформу, сервер або мережу, кожен окремий користувач Countdown має ліцензуватися окремо. Ви можете зробити одну копію Зворотного відліку в цілях резервного копіювання, за умови, що на одному комп\'ютері встановлена тільки одна копія, яка використовується однією людиною. Інші користувачі не можуть використовувати вашу копію Зворотного відліку. Передача, повторно ліцензувати, мережеве взаємодія, продаж або розповсюдження копій Countdown строго заборонені без попередньої письмової згоди Countdown Fate Systems, LLC. Порушення цієї угоди є порушенням прав на передачу, продаж, передачу, передачу, позику, оренду, оренду, позику, передачу в мережу або передачу використання. Якщо хто-небудь, крім вас, використовує Countdown, зареєстрований на ваше ім\'я, незалежно від того, чи відбувається це одночасно або в інший час, ця угода порушується, і ви несете відповідальність за це порушення!</string>
    <string name="countdown_text_6">Це Програмне забезпечення містить матеріали, захищені авторським правом, комерційну таємницю та інші матеріали, що є власністю компанії. Ви не повинні і не намагаєтеся модифікувати, перепроектувати, розбирати або декомпілювати Зворотний відлік. Ви також не можете створювати будь-які похідні роботи або інші роботи, які засновані на або отримані з Countdown повністю або частково. Зворотний відлік Назва, логотип і графічний файл Fate Systems, LLC, які представляють собою зворотний відлік, жодним чином не повинні використовуватися для просування продуктів, розроблених з використанням Зворотного відліку. Компанія зворотного відліку Fate Systems, LLC зберігає за собою одноосібне і виняткове право власності на все права, права власності та інтереси у ставленні до зворотного відліку і все права на інтелектуальну власність, пов\'язані з ними. Закон про авторське право і міжнародні угоди про авторське право захищають всі частини системи зворотного відліку, продукти і послуги. Ніяка програма, код, частина, зображення, аудіосемплам або текст не можуть бути скопійовані або використані користувачем будь-яким чином, крім як в рамках одного користувача програми. Всі права, прямо не надані відповідно до цієї Угоди, зберігаються за компанією Countdown Fate Systems, LLC.</string>
    <string name="countdown_text_7">Ви звільняєте від відповідальності, знешкоджують і захищаєте Countdown Fate Systems, LLC, її співробітників, агентів і дистриб\'юторів від будь-яких претензій, судових розглядів, вимог і витрат, що виникають в результаті використання Програмного забезпечення Countdown Fate Systems, LLC або будь-яким чином пов\'язаного з ним. Ні в якому разі (включаючи, крім іншого, в разі недбалості) компанія Countdown Fate Systems, LLC, її співробітники, агенти або дистриб\'ютори не несуть відповідальності за будь-які непрямі, випадкові, непрямі, спеціальні або штрафні збитки (включаючи, крім іншого, відшкодування збитків ). захищати, захищати і захищати Countdown Fate Systems, LLC, її співробітників, агентів і дистриб\'юторів від будь-яких претензій, судових розглядів, вимог і витрат, що виникли в результаті використання Програмного забезпечення Countdown Fate Systems, LLC або яким-небудь чином пов\'язаного з ним. (Включаючи, крім іншого, в разі недбалості) компанія Countdown Fate Systems, LLC, її співробітники, агенти або дистриб\'ютори будуть нести відповідальність за будь-які непрямі, випадкові, непрямі, спеціальні або штрафні збитки (включаючи, крім іншого, збитки в разі втрати прибуток, втрата використання, перерва в роботі, втрата інформації або даних, або матеріальна втрата), в зв\'язку з або випливають з або пов\'язані з цією Угодою, Зворотним відліком або США або неможливість використовувати Зворотний відлік або надання, виконання або використання будь-яких інших питань за цією Угодою , заснованих на контракті, правопорушення або будь-який інший теорії, включаючи недбалість. Вся відповідальність ТОВ «Зворотний відлік Fate Systems», без винятку, обмежується відшкодуванням покупцем покупної ціни Програмного забезпечення (максимальна сума менше суми, сплаченої вами, і роздрібною ціни, зазначеної в «зворотному відліку», ТОВ) в обмін на повернення продукту, все копії, реєстраційні документи і керівництва, а також всі матеріали, які представляють собою передачу ліцензії від клієнта назад в Countdown Fate Systems, LLC.</string>
    <string name="cross_text_1">+ ЛІЦЕНЗІЇ ++++++++++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_2">+ ПОШИРЕННЯ ++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_3">+ КОРИСТУВАЧА УГОДА ++</string>
    <string name="cross_text_4">++ Використання +++++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_5">++ Обмеження використання +++++++</string>
    <string name="cross_text_6">++ Обмеження авторських прав +++++++</string>
    <string name="cross_text_7">++ Обмеження відповідальності ++++++</string>
    <string name="shopping_calculator">Калькулятор покупок</string>
    <string name="share_text_1">Мені залишилося жити</string>
    <string name="share_text_2">А скільки залишилося тобі? Перевір!</string>
    <string name="our_apps">Наші програми</string>
    <string name="share">Поділитися</string>

    <string name="sign_out">Вийти</string>
    <string name="type_message">Введіть повідомлення…</string>
    <string name="chat">Чат</string>
    <string name="new_message_after">Нове повідомлення через</string>
    <string name="seconds">секунд.</string>
    <string name="coming_soon">Скоро з\'явиться…</string>
</resources>