<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Кері санақ</string>
    <string name="text_yrs3">Жылдар</string>
    <string name="text_day3">Күндер</string>
    <string name="text_hrs3">Сағаттар</string>
    <string name="text_min3">Хаттама</string>
    <string name="text_sec3">Секунд</string>
    <string name="question">Сіз тағдырыңызға келісесіз бе?</string>
    <string name="key_yes">Иә</string>
    <string name="key_no">жоқ</string>
    <string name="countdown_is_ready">Сіздің кері санауыңыз дайын.</string>
    <string name="read_phone_state_text">Қосымшаның жұмыс істеуі үшін параметрлерге өтіп, осы қосымшаны тауып, \ "Қолданба рұқсаттары \" бөлімінен \ "Телефон \" рұқсатын беріңіз.</string>
    <string name="understand">Түсіндім</string>
    <string name="text_day2">Күндер</string>
    <string name="text_day1">Күн</string>
    <string name="text_hrs1">Сағат</string>
    <string name="text_hrs2">Сағат</string>
    <string name="text_min1">Минут</string>
    <string name="text_min2">Хаттама</string>
    <string name="text_sec1">Екінші</string>
    <string name="text_sec2">Секунд</string>
    <string name="text_yrs1">Жыл</string>
    <string name="text_yrs2">Жылдар</string>
    <string name="accept_and_continue">Қабылдау және жалғастыру</string>
    <string name="user_agreement_broken">ПАЙДАЛАНУШЫ КЕЛІСІМІ БҰЗЫЛДЫ</string>
    <string name="christmas_game">Шырша: Жоғалған шұлық</string>
    <string name="barley_break">Он бес</string>
    <string name="christmas_tree">Шырша (Виджет)</string>
    <string name="later">Кейінірек</string>
    <string name="of_course">әрине</string>
    <string name="rating_text">қолданбаны бағалағыңыз келе ме?</string>
    <string name="countdown_copyright">Кері санақ Copyright © Countdown Fate Systems, LLC МАҢЫЗДЫ: БҰЛ БАҒДАРЛАМАЛЫҚ ПАЙДАЛАНУ АЛДЫНДА ОСЫ Лицензияны мұқият оқып шығыңыз.</string>
    <string name="countdown_text_1">"Пайдаланушы қолданбаны қатаң қолданыстағы келісімдерге сәйкес қолдануы керек. Файлдар пакетін қабылдау, ашу және / немесе осы бағдарламалық жасақтама бар кері санақты (бағдарламалық жасақтама) пайдалану арқылы сіз осы Лицензиялық келісіммен келісесіз Соңғы пайдаланушы (EULA) заңды күші бар және жарамды келісім болып табылады және сіз оны сақтауға келісесіз.Сіз зияткерлік меншік туралы заңдарды және осы Келісімнің барлық шарттарын сақтауға келісесіз.Пайдаланушы өзінің тағдырының шарттарын қабылдайды. Countdown-ден алынған ақпаратты тағдырды өзгерту үшін кез-келген әрекет пайдаланушы осы келісімді бұзады. Егер сізде Countdown Fate Systems, LLC қол қойған басқа лицензиялық келісім болмаса, Countdown пайдалану сіздің осы лицензиялық келісімді және кепілдікті қабылдағаныңызды білдіреді. Осы Келісімнің талаптарын ескере отырып, Countdown Fate Systems, LLC Сізге осы Келісімге және кері санақпен жасалған басқа жазбаша келісімге сәйкес кері санақты пайдалануға шектеулі, эксклюзивті емес, аударылмайтын, ауыспайтын лицензияны ұсынады. Destiny Systems, LLC. Countdown Fate Systems, LLC сізге кері санақ атағын бермейді; сізге берілген лицензия сату емес. Бұл келісім - Countdown Fate Systems, LLC және Countdown сатып алушылары немесе пайдаланушылары арасындағы міндетті заңды келісім."</string>
    <string name="countdown_text_2">Егер сіз бұл келісіммен келіспесеңіз, дереу Countdown құрылғыңыздан алып тастаңыз және егер қажет болса, Countdown Fate Systems, LLC компаниясына кері санақтың кез-келген көшірмесін және ілеспе құжаттама мен қаптамада пошта арқылы дереу оралыңыз. жою.</string>
    <string name="countdown_text_3">Артқа санау және берілген лицензия көшіруге, көшіруге, қайта таратуға, қайта сатуға, қайта сатуға ұсынуға, ауыстыруға немесе сублицензиялауға болмайды, тек мұрағаттық мақсатта бір данасын жасай аласыз. Кері санақты қайта бөлу туралы ақпарат алу үшін Countdown Fate Systems, LLC компаниясына хабарласыңыз.</string>
    <string name="countdown_text_4">Сіздің кері санақты пайдалануға арналған лицензияңыз сіз сатып алған лицензиялар санымен шектеледі. Сіз басқаларға Кері санақтың көшірмелерін пайдалануға, көшіруге немесе бағалауға рұқсат бермеуіңіз керек.</string>
    <string name="countdown_text_5">Сіз кері санақты кез-келген заңсыз мақсатта емес, барлық қолданыстағы заңдарға сәйкес пайдалануыңыз керек. Жоғарыда айтылғандарды шектемей, кері санақты порнографиялық, нәсілшіл, арсыз, әдепсіз, жала жабу, жала жабу, қорлау, жеккөрушілікке, кемсітуге ықпал ететін материалдармен бірге қолдануға, көрсетуге немесе таратуға қатаң тыйым салынады. Кері санақтың әрбір лицензияланған көшірмесін бір пайдаланушы бір компьютерде қолдана алады. Кері санақты пайдалану компьютерде немесе ұқсас құрылғыда кері санақты жүктегеніңізді, орнатқаныңызды немесе бастағаныңызды білдіреді. Егер сіз кері санақты көп қолданушы платформасында, серверде немесе желіде орнататын болсаңыз, әрбір кері санақ пайдаланушысының лицензиясы бөлек болуы керек. Сақтық көшірме жасау үшін кері санақтың бір данасын жасауға болады, тек бір компьютерде орнатылған және оны бір адам пайдаланған жағдайда. Сіздің кері санақ көшірмесін басқа пайдаланушылар пайдалана алмайды. Кері санақтың көшірмелерін беруге, сублицензиялауға, желіге қосуға, сатуға немесе таратуға Countdown Fate Systems, LLC алдын-ала жазбаша келісімінсіз тыйым салынады. Осы келісімнің бұзылуы - бұл беру, сату, беру, беру, жалға беру, жалға алу, жалға алу, қарызға алу, желіге беру немесе пайдалану құқығын бұзу. Егер сізден басқа біреу бір уақытта немесе басқа уақытта сіздің атыңызға тіркелген кері санақты қолданатын болса, бұл келісім бұзылған және сол бұзушылық үшін сіз жауап бересіз!</string>
    <string name="countdown_text_6">Бұл бағдарламалық жасақтамада авторлық құқықпен қорғалған материалдар, коммерциялық құпиялар және басқа да жеке материалдар бар. Кері санақ кестесін өзгертуге, өзгертуге, бөлшектеуге немесе декомпиляциялауға тырыспауыңыз керек. Сондай-ақ, сіз Countdown-ға негізделген немесе одан алынған туынды немесе басқа жұмыстарды толығымен немесе ішінара жасай алмайсыз. Кері санақ Countdown-ті ұсынатын Fate Systems, LLC компаниясының атауы, логотипі және графикалық файлы ешқандай жағдайда Countdown көмегімен жасалған өнімдерді жарнамалау үшін пайдаланылмауы керек. Countdown Company Fate Systems, LLC кері санаққа байланысты барлық құқықтарға, меншік құқықтары мен мүдделеріне және соған байланысты барлық зияткерлік меншік құқықтарына жалғыз және ерекше меншікті сақтайды. Авторлық құқық туралы заң және халықаралық авторлық құқық туралы келісімдер кері санақ жүйесінің барлық бөліктерін, өнімдері мен қызметтерін қорғайды. Ешқандай бағдарламаны, кодты, бөлікті, кескінді, аудио үлгісін немесе мәтінді пайдаланушы бір қолданушы бағдарламасының бөлігі ретінде ғана кез-келген түрде көшіруге немесе пайдалануға тыйым салынады. Осы келісім бойынша нақты берілмеген барлық құқықтарды Countdown Fate Systems, LLC сақтайды.</string>
    <string name="countdown_text_7">Сіз Countdown Fate Systems, LLC, оның қызметкерлеріне, агенттері мен дистрибьюторларына Countdown Fate Systems, LLC бағдарламалық жасақтамасын пайдалану кезінде туындайтын кез келген шағымдардан, сот ісінен, шағымдардан және шығындардан өтейсіз, қарусызданасыз және қорғаасыз. немесе онымен байланысты кез-келген жолмен. Countdown Fate Systems, LLC, оның қызметкерлері, агенттері немесе дистрибьюторлары ешқандай жағдайда (кез-келген жанама, кездейсоқ, салдарлық, арнайы немесе жазалау шығыны үшін (оның ішінде өтемді қоса алғанда, бірақ онымен шектелмеген) жауап бермейді. ). Countdown Fate Systems, LLC, оның қызметкерлерін, агенттері мен дистрибьюторларын Countdown Fate Systems, LLC бағдарламалық жасақтамасын пайдалануға байланысты немесе қандай-да бір жолмен туындайтын кез-келген талаптан, сот ісінен, талаптан және шығындардан қорғау, қорғау және қорғау. (немқұрайлылықты ескере отырып, сонымен қатар шектелмейді), Countdown Fate Systems, LLC, оның қызметкерлері, агенттері немесе дистрибьюторлары кез-келген жанама, кездейсоқ, салдары бар, арнайы немесе жазалау шығыны үшін жауап береді (пайда жоғалған жағдайда залалды қоса алғанда, онымен шектелмейді), Пайдалануды жоғалту, жұмыстағы үзіліс, ақпараттың немесе деректердің жоғалуы немесе материалдық шығын) осы Келісіммен, кері санақпен немесе АҚШ-пен байланысты немесе одан туындайтын немесе оған байланысты немесе кері санақты немесе осы Келісімге сәйкес басқа мәселелерді қамтамасыз етуді, орындауды немесе пайдалануды қолдана алмау келісімшартқа, тәртіп бұзушылыққа немесе кез-келген басқа теорияға, соның ішінде абайсыздыққа негізделген. "Fate Systems Countdown" жауапкершілігі шектеулі серіктестігінің барлық жауапкершілігі, қоспағанда, сатып алушының Бағдарламалық жасақтаманы сатып алу бағасын қайтаруымен шектеледі (максималды сома сіз төлеген сомадан және "Countdown", LLC-де көрсетілген ұсынылған бөлшек сауда бағасынан аз), өнімді қайтару үшін, барлығы көшірмелері, тіркеу құжаттары мен нұсқаулықтары және лицензияның клиенттен кері Countdown Fate Systems, LLC компаниясына қайта ауысуын құрайтын барлық материалдар.</string>
    <string name="cross_text_1">+ ЛИЦЕНЗИЯЛАР ++++++++++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_2">+ SPREAD ++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_3">+ ПАЙДАЛАНУШЫ КЕЛІСІМІ ++</string>
    <string name="cross_text_4">++ пайдалану +++++++++++++++++++</string>
    <string name="cross_text_5">++ пайдалану шектеулері +++++++</string>
    <string name="cross_text_6">++ Авторлық құқықты шектеу +++++++</string>
    <string name="cross_text_7">++ Ескерту ++++++</string>
    <string name="shopping_calculator">Сатып алу калькуляторы</string>
    <string name="share_text_1">Мен өмір сүруге қалдым</string>
    <string name="share_text_2">Сізде қанша қалды? Тексеріп көріңіз!</string>
    <string name="our_apps">Біздің қолданбалар</string>
    <string name="share">бөлісу</string>

    <string name="sign_out">шығу</string>
    <string name="type_message">Хабарыңызды енгізіңіз…</string>
    <string name="change_your_fate">Тағдырыңызды өзгертіңіз</string>
    <string name="new_message_after">жаңа хабарлама</string>
    <string name="seconds">секунд.</string>
    <string name="coming_soon">Жақында…</string>
    <string name="undo">Бас тарту</string>
</resources>